尖沙咀商戶：我哋一個月租金成百萬㗎！

本身大陸客已經少咗㗎啦
而家連星期日都要咁樣搞
由尖沙咀慢慢擴散到深水埗，太子
全日唔撚洗做生意啦
你知唔知旺區嘅租金成百萬㗎！

原來唔洗下下百萬人
十幾萬人已經綽綽有餘
由尖沙咀行去旺角太子
唔知道幾時先至會有執笠潮呢

習總好唔好味呀

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

尖沙咀 is the core of HK

Wan Chi is rubbish

NO use

agger

證明尖沙咀先係真春袋,最重要係唔洗過海

下次調返轉旺角行去尖沙咀

港島係政府地標標誌

九龍就係銀包

起碼好過港島

K11啲租金好多外國奢侈品牌第一次進駐香港，長期搞落去真係和味過和味濃

尖沙咀 is the core of HK

今日成條彌敦道

每個禮拜搞一次
唔好話10幾萬人
幾萬人都可以好和味

不敢想像如果一齊開花

關於尖沙咀春袋值得討論
睇來有排玩

銅鑼灣都未出聲 幾時到你尖沙咀嘈呀

Money is king

Leborn James tell us that

Very high rent and no people come shopping. We will shut down very soon la仆街

彌敦道 廣東道 春袋中既春袋
做過奢侈品零售一定知
尖沙咀條數一定多過銅記同MK

Leborn James: I love red money

輪流開花，何樂而不為

開鋪實賺嫁

今日行足半條紅色線

係,因為容易聚人

過海難聚人

如果銅鑼灣同尖沙咀，梅花間竹咁樣開花
真係不敢想像

又再發現春袋

賺錢果陣有冇分比我地

老銅,油尖旺呢d做少一日生意都仆街
d租咁撚貴

浸鄉下佬味出晒黎

咁撚貴租都肯捱就抵撚死啦被業主渣撚住個春袋

銅記本地人食飯行街姐

咪開過

有尖沙咀行去太子竟然要五個鐘
中途實在太多野睇
好攰呀

不分膚色界限的抗爭前線 被捕「南亞手足」：終於覺得我都係香港人［內有洋蔥］

上次有不反對通知書, D人行完咪走.
今次亂放TG, 又無狗鐵, 搞到大家一路行, D舖一路關

成條彌敦道變藍 有種咪變多幾次囉
If we burn, u burn with us

實話實說
生意額黎講旺角尖咀比銅鑼灣好好多
銅鑼灣得人多
消費就九龍多好多

油尖旺一封路,基本上成個九龍都冇乜車流

我終於明d人點解叫雜種做慶豐帝

200斤麦子十里山路不换肩

只要有綠色暴徒出動，幾十人都夠玩呀

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

藥房？金鋪？ 全部同我執撚哂去

我唔想再見到

仲有高鐵

成百萬又如何
染藍哂話9之你 忙住抹清真寺呀

港島最主要得銅鑼灣，九龍係尖沙咀掃到上旺角

日日經彌敦道
間間都係sales多過客
睇吓撐到幾耐
好快成條街重生

咁兩邊一齊攪囉，和理非

靚仔自己18區再攪

無生意叫林鄭幫你解決啦

係囉，上次咪港島同九龍咁行

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

10.6, 10.12, 10.20, 今個月連續三星期

lm

尖沙咀必須繼續

關我地咩事？賺錢果陣唔見你分比我地

啱呀 好地地一個咁新咁靚嘅商場開幕就搞成咁 陰功囉

K11 Musea真係仆得街

攬炒

華盛頓& NY

地產死唔減租

K11 muse

正 攬炒

春袋

新春袋

過百萬當係碎銀，SUPER！

最緊要 大家肯出黎

執柒左佢囉
咁簡單唔係要人教呀？

尖沙咀啲名店
無得開頌要有保安守住
真係多得777政府唔少

幫你地減租咋 第時經濟差你地就仆街

會唔會難走左

btw如果真係搞太多彌敦道
要搞返個黃店爆買日集中零售鋪
上次好多都係食
如果搵個禮拜六休息或者好似尋日得晚上有個100%和理非活動
可以搞多次集中彌敦道零售
畢竟彌敦道好多地鋪樓上鋪都係黃

係
尖沙咀好過過海

散水都易d

抵撚死喇，位又偏野又貴

又多橫街走

我想講k11本身都無乜客

今日行路返屋企

根本個租金唔應該咁高

刁包子

油尖旺

老早就要咁啦, 下下去政總...

幾時搞埋藥房金鋪

執左佢啦

好多外國牌子都向支那跪 啲design又行on9中國風 支那人唔黎就無香港人買 黎香港賣啲核突支那style包包仲搶高啲租金 dllm你地都有今日

關我撚事

係由尖沙咀行撚到美孚

其實係 你有不反對通知書
警察會安排路線走向 變相受影響既範圍係可以預計
市民亦都有目標 行完咪走

你無不反 大家去邊你又管唔到
驚黎就走 你散就出
交通差 走唔到果班咪同你繼續玩
變相班商戶都唔知幾時炸到自己
呢種不確定性先最攞命

尖沙咀行去九龍塘原來唔算好遠

啱啊

每個禮拜搞一次

不了

d業主寧願吉都唔會減, 好多業主都係押左間鋪去借錢炒樓/炒股
一減租,銀行就會call
所以你見到油尖旺,老銅有d吉鋪長期丟空 / 做短期租約既散貨場

所以香港既結局係斷崖式暴跌
大家要繼續堅持, 一定要打殘呢d 金鋪/藥房
我地先會有運行

去得tst一定去埋mk

黨叫你一年食草都得 幾時到你吠

以後大家九龍見

難走

睇睇下有d似金仔

今日真係好多人

要閒日去搞埋就好

裝修咪得

我哋而家幫緊你哋減租，等耐啲就會好好多

易出易散水，少政府/親政府建築俾Popo部署

關我地撚事咩

尖咀咁多酒店. 射粒彈入去都多得克警唔少.

一句收佢皮啦，問佢有無一個方法可以比政府答應五大訴求平息民怨。有既我跟佢方法做

叫示威者停手不如幫手比壓力政府好過啦

一個月玩八日應該都冇咗八成生意

咱们中国在新疆杀哪么多伊斯兰教人全世界都闭嘴，今日不小心用水清洁你的寺就哪么激动？

今日行果陣見到有人戴雜種面具一時load唔切屌左出聲

政府自己攞嚟，批不反，就限死咗大部分和理非嘅遊行路線，但今日個個都玩長征，理鳩你班狗

不過個個禮拜做運動，身心健康

就算冇遊行，宜家冇曬自由行已經和味

鬼叫黑警唔批不反對咩

賺錢個時就要香港人包容，
而家搵唔到錢走嚟怨鳩香港人，
食撚蒙咗呀！

次次行油尖旺，廣東道一定會重兵註守

尖沙咀,佐敦,油麻地,旺角,太子,深水埗
全部都勁好行又易走

依個真 因為habour city係最多牌子集中哂係個到

商家佬：唔好再講啦

仲有好撚多保險公司係度

我地示威無店舖要關門
仲可以入去幫趁
自從班狗 失控左
美其名 清場 實則清客

新中心黎我覺得
近火車少少同海港城打和嘅海景不過無好好用到

唔駛爭 港島人去銅鑼灣 九龍人去尖沙咀

分條毛，賺到就買物業炒樓，等你班港豬訓劏房，今次見到佢地蝕錢真係開心到有時訓教都笑醒

比機會佢地減租

快閃攬炒

你唔反噬政府，政府未一味靠拖，拖死場運動o
等2百萬人拉晒果時，你未可以做生意lo

上次冇示威日子去海港成個死城咁 去埋K11同MUSEA又係冇

真係心諗 好撚正呀！！！
下季應該冇咩鋪頭會原價續約

Push

有嘢同啲狗講囉

港島係金融中心 星期六日唔係搵錢時期 影響不大
油尖旺做開旅客 星期六日去搞一搞真係最搵錢既時期都無哂
好似真係搵到新春袋

真
樓上舖如果唔係食肆
洗嘅錢唔多又可以connect 到
手足都係跟自己需求去買

舊嘅唔知
新k11地底啲食肆大約300蚊呎租
400呎就10萬一個月左右

其實呢排尖沙咀大陸人已經多返

過唔到海就出九龍行街
行得多行得累就留係自己區消費
閒日就食完晏落街散步 印下文宣美化街道 攪放影會提升街坊人文素養
大大小小人鏈活動認識新朋友
一到21 同31號就有大型紀念活動
仲要一過時過節有連假 就一定會出黎狂歡幾日
咁攪法 要叫大陸調多一兩萬解放軍落黎先頂得順

攻唔入都無所謂
大家都無mood買嘢佢開到舖都無生意

Agger

邊度貴租就去邊
攬炒真正意義

下次大遊行
繼續九龍區

究竟香港有幾多個春袋

唔係做香港生意抵執啦

我既建議就唔好喇,因為呢d鋪頭一定死緊
支那人冇水已經代表呢d鋪頭會死,係咁搞遊行已經可以加速佢地死亡
無謂令自己隻手污穢

其實本來就唔應該咁貴租
打左飛機咁多年而家只係幫你回復正常

K11 Pussy

爽呀！你老味！

你搵咁多咁叻你去叫政府啦

真心 雖然變大長征 但起碼多方法離開

九龍

尖沙咀好過港島 以攬炒同逃走角度黎睇

係k11本身真係唔多人行，位置問題

根本出張文宣話有大遊行
最後無人 咩都無做
啲鋪同商場都驚到唔敢開
力都唔使出就可以踢春袋

香港人係佢嘅muse

近西九高鐵站
輸入革命都嚇死土共啦

終於搵到春袋

諗起都正

快啲執曬佢

行左十幾公里路返屋企

不過真係起碼好走過港島好多

其實係平時港島吸引咗水炮車 先咁覺得姐

tui

係油麻地企咗成個鐘
keep住咁撚多人

有警察遊行就得

商家佬想盡快平息就要企我地呢邊比壓力政府，唔係有排同你玩

鄉下佬即係鄉下佬

又冇哂大陸人
btw大家唔好打鳩佢地呀

本身一個城市咁多金鋪/藥房根本唔正常啦

海港城無閂門 有啲餐廳重開全日

金仔阿爺吹到手槍打飛機

跳海走？

問下林鄭

利害了

cwb+tst sogo thankful week
下個月6號至20號呀
以往一車車支那人落黎塞到出馬路

唔知今年點呢
千奇唔好放啲文宣入佢地個gip度

平日最多大陸人又話唔黎消費得把口
玩多幾次唔敢落就好

菊花包？

追住狂屌 洗佢地腦

的確尖咀街鋪租係貴過cwb 甚至中環好多。

由開張到依家 閂左幾多日

中環先係
大把高檔名店商場，仲要係香港金融中心
幾間大銀行總部，港交所，商業命脈華洋雜處
真正春袋中嘅春袋

K11新開無耐，全部名牌

一至五被黨鐵攪到要早收， 現在六/日又要避開水炮車

攬炒!

叫正苦賠

反正保險唔賠

支持

爽

每星期一次 包保藍店勁快執

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

朋友做PT Sale,公司尖沙咀間舖執左笠...

星期六日都唔開門

應該隊冧尖沙咀先....如果輪住玩會俾佢回血？

去叫地產商減租

遊客區業主即將成為大贏家

尖沙咀一間鋪做緊千幾萬一日個陣
銅記都係得百幾萬 自己諗啦
廣東道名店唔閂係因為海港城比壓力
佢地交租係睇鋪條數幾大以比幾多
同埋海港城 廣東道都係九倉嘅嘢 好撚藍
又多大陸人 一定要搞

傻的嗎？

終於肯回歸九龍

呢個真 冇整個好靚海景比人黎打卡
人流真係唔多

射2炮 2 炮都誤中

笑左出聲

輕鬆好多先
九龍手足容易帶文具
新界撚又多車返屋企

Push!!!

又唔算太蝕，見晚晚都有大陸人買野買到差唔多11點先走，阻住人收工

FOJ:money>>>>>>>morey

百萬租做支那人生意

多d搞九龍，九龍區旺手足

真攬炒

時代廣場地段舖租全球最貴

你打成咁我仲以為係歌詞黎

RMB！RMB！

尖咀起點可以方便埋港島撚

散水又方便

個個星期搞

長痛不如短痛

咁點算好呢

逼走小鋪時有冇幫人地？
你成百萬對社會有益？
冇既話值得可憐？

錫春袋既意義 就係low effort/risk high return

尖沙咀到旺角絕對係
人數過10萬 差佬根本顧此失彼
沿大條清 半粒鐘又可以重新黎過

恭喜各位踏入八奇思考領域第一步
一早發現油尖旺既好處, 次次行街都港島真係象徵大於實用, 甚至有D佔中情意結咁

九龍港島同時進行

原來俾人試到九龍先係銀包
港島仲洗去

香港要咁多奢侈品牌做乜撚野
托爆個租價
成村支那豬迫爆市

散水易係因為和理非人數太多
仲要好早就到哂

一散就條條街都有黑衫手足
睇住班狗完全唔識佈防 淨係喺彌敦道慢慢推

Times一年比一年頹 冇咗好多人流
成個銅記得sogo係似樣少少
零售中心已經慢慢移緊去油尖旺
銅鑼灣租金下瀉年頭就開始緊 依家係加速攬炒

咦
舖租海鮮價

咁好好玩喎
一示威=直接幫業主放血

都係架，不過講真donki 真心慘，佢開舖撞正呢個運動只要個日油尖旺有佢就收皮了，月租成萬呎美麗華

有不反仲危險
除非你係民陣呢啲大組織，可以確保有10萬人出黎跟你行，如果唔係自由發揮仲好
之前觀塘咪有不反
結果編排路線行撚去九龍灣工業區做圍捕
跟住唔跟路線又話非法集結舉旗

話撚知你成千萬, 關我撚事
我一蚊都無入袋之餘, 仲俾佢推高左物價

Sushiro 都係

幫緊你爭取減租

港島一樣係銀包，銅鑼灣Prada一個月900萬租

最好以後九龍港島梅花間竹咁玩，等啲吸血鬼慢慢受

我地就繼續支持黃絲商戶

我今日都行左一條紅色線

呢個你唔洗擔心,日日爆到9彩

謝謝分享

油尖旺開花你估唔影響想過海既人流

究極春袋

尖沙咀商户，一個月成百萬租金本身已非常不合理

尖嘴銅鑼灣上環

怪就怪呢個無能政府

高效益。 只要一出popo就全日無生意。

用個閪腦諗下啲租點解咁撚貴囉

啱啦 香港最惡係班地産商，郁到佢地嘅利益自然會向林奠施壓

好華dee阿!

作為一個業主入面嘅小署，可以好肯定尖沙咀地鋪真係閒閒地過百萬

多謝港共吧

推

計埋中環同金鐘

今日班大陸客
個個又要屌，但又話要去影相，觀摩下
跟本佢地心底內就想作反

真香

尖沙咀係唔係香港春袋我就唔知，不過佢一定係國際必經之地， 所以國際文宣係呢區係非常重要，而呢區連儂牆係被破壞得最密同最勁。另外尖沙咀佔盡地利，要散易過港島區

呢個post得兩個港島人。。。

尖咀係死角位
反而尖咀往MK可以四通八達

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

關我地撚事
你以前賺到錢有冇回饋社會呀？
咪又係淨係做支那人生意,而家蝕少少錢就係度嘈

如果兩邊一齊開會點？

OMGGGGGGGGGg

please do not rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

屈哂機

一條廣東道已經

好多地產佬未肯減租嫁，去多尖沙咀幾次，你估九倉新世界仲會唔會企硬？
講攬炒，點可以漏左我地最愛既地產佬

個個星期六日都行街

有供有求，冇人導你要租舖吖

p牌仔推

港島撚留係銅鑼灣
九龍新界去尖沙咀
各有各精彩

開花開到尖沙咀爆左先，唔好輪

其實唔洗一定行廣東道 係附近上下一條街經過啲大陸閪都唔會夠膽去買野/食野

【革命心態推升篇】 1021元朗見

入嚟睇文幫推 plz

失業率冇升過啊

吹咩

禮拜六日油尖旺行街

梗係唔會, 而家d 大陸人知有遊行唔去港島就ok

如果一時九龍一時香港, 佢地捉唔到路就唔會黎

點解我知? 因為我返廣東道

觀乜撚 支那仔就乖乖地做韮菜吧啦
最多送兩罐午餐肉比佢過冬

應該唔會執,但遲早減一半租

希望林鄭盡快回應市民訴求，令香港變返正常。

封埋土瓜灣先係重傷

但做內地客生意係tst

有咁耐風流有咁耐折墮

為左香港長遠民生發展，金 錶 名牌店，還是少點好。支持踢春袋

海港城名店繼續平衡時空 任你點遊行都可以照做生意

認真問, 冇咗啲名店對我有咩影響 ?
連鎖反應到幾時會影響到我

歡迎龍門冰室開旺角分店 (要起隔離tg&防彈城牆)

最撚憎啲藥房播啲支那音樂 難聽到

尖沙咀一定要玩大佢
油尖旺地理都唔差

咁大間清真寺都只係抹咗5分鐘，成百萬嗰啲行埋一邊啦好嘛？

見到藥房班柒頭無生意係禁電話禁到mon都穿

好治癒

Yes

Thanks

piah

奢侈名牌限縮至0

有排玩

唔好話幾萬人
好似係蒙面法生效果日
銅鑼灣有幾百人行過係度反蒙面法
金舖即刻落閘收工

咪幫你d租戶搞緊人流lo
屌，今次有50萬人行喎

如果港島=步兵方陣平原戰
九龍=城市遊擊制高點
咁新界應該會=單車騎兵陷陣

港島撚表示 第一次入 唔熟路 好撚淆

其實我都係覺得 港島+九龍 兩邊一齊開花效果最好

但勇武手足 魔法師等等大多都好似唔係住港島

刁总面具再加副超，型到

G

我以前公司就係尖沙咀狗房付近
一個月成百個租
生意額近3個月得返平時1成左右
租都交唔起 9月尾無預警下執左
而家3x個員工下個月尾上勞資審裁處
個腦係淺藍偽中立 日日睇大公文匯
抵撚死

笑死

記得行街要幫趁黃店呀，唔好搞到支持者生存唔到

[黃店三級制]：青試食、黃幫襯、金排隊。仲有最新神獸等你召喚！！

你地唔好推到上熱門呀

今次仲要鳩射落清真寺到
支持下星期connect埋班教繼續行

你搞街 D 舖有乜用
街舖宜家“話”會經過都已經會落閘架啦
何況中小企有牙力叫特首跪咩？
你試下個個有咁既人數和理塞爆海港城丫

係推就推埋madam yu就咁短就t入清真寺啦

如果真係個個禮拜五六日都攪到佢地關門，真係會比到更大壓力政府，始終d集團後面來來去去幾個大老闆

行番屋企都仲得

重點係勁易聚人

我行曬咁濟由尖咀行到葵芳，行到美孚之後上咗高速公路，應該係成世人第一次咁行

唔好咁講 我地諗住去買野架

係邊搵到張雜總咁樣衰嘅相

銅鑼灣都冇野買，食飯多，買親野都係去旺角

幾時再行多次
上次鐘樓行都應該冇左幾十個啦

的確好撚和味

做大陸哩生意，抵你撚死

試過啦，打到飛起

全個九龍中部基本上都可以行去尖沙咀

哦....下星期繼續申請遊行

小心風向！
搞到人地份工作，等於殺人全家！
就算搞都要帶返風向，明明成二百萬人遊行都唔會阻住做生意！只係比黑警黨鐵搞到d人唔敢行街，所以影響生意！

就申請下星期日啦

佢開咗都未去過 都唔知仲有無機會去

係時候幫佢地減下租

要支持下donki

唔覺意射粒入去名店就正。lv最新款tg味手袋

多人都去到廣東道，希望可以輸出革命

.

燒埋支那狗

九龍快閃易好多

分三戰線啦 港九新界人去自己地頭

叫業主減租囉

新k11其實好多人，有朋友係入面做 行過幾次 星期六日一定爆場

彌敦道行人專用區

除咗租金，大集團地產商重要分紅，LV Chanel 都要分紅

中環銅鑼灣啲租高過尖沙咀幾倍喎

仲有返歸要避免直線

real spring bags

港島撚喺九龍返香港一定易過成個九龍新界嘅人過對面海

佢地成日比人清哂D野
唔會蝕掛

根本尖沙咀 K11呢啲都唔係畀我哋shopping架啦
依家只係回歸正常

成百萬都租咁撚蠢就抵鳩你死啦

咁再開多啲藥房金浦好唔好？

做慣地產奴隸嘅人唔會問點解租金咁貴，只會埋怨示威者攪到佢哋無生意做
點解香港咁無創意？點解周圍都係連鎖店？
反送中幫你將香港嘅深層經濟問題挖埋出嚟

習包子，好吃頂呱呱

正確 銅記時代 Sogo嗰啲條數廢到喊

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

減租多吾掂，免租免強接收

不怕不怕，他們還有黨

唔識學野
點解丟空又無事呢

屌得開心點🥳

已經有喇

Push
Canton Road demonstration

無事係指邊方面?

個影響到去聯合道，真係壯觀

屌你香港到底有冇空置稅
扔係到扔幾年都冇事

哦，關我撚事？
就算每月200萬億租你班靠自遊行掠水嘅柒頭又咪繼續租

所以政府最驚尖沙咀遊行，因為d商戶會屌政府同黑警。
如果喺北京道廣東道呢啲地方，佢點敢開水炮亂射。

銅鑼灣始終多啲食肆多啲本地人行
尖沙咀真係全部都係賣奢侈品
基本上係冇本地人行

Yes yes

一係五大
一係攬炒
攬炒萬歲
我要攬炒

最好全面收皮

well said

DLLM
雜總仆街死未？

可能好快唔洗交租

終於支那狗黎講， 尖咀近d , 新d, 行得舒服d, 梗係留尖咀好過再過海

尖咀老銅可以輪住去最好係搞到兩邊都做唔到生意

唔怪得師奶王國前排突然好多人踩donki話唔值得去

仲要逢星期六日先黎 跑數日子黎架嘛

諗起都開心